今晚世衛會再開緊急會議

等睇宣布做國際關注公共衛生緊急事件

垃圾組織又浪費錢

奶共衞

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

集體自殺啦仲開乜鳩會

開會諗點樣再讚習仔

世衛： 中國冇問題，大家可以繼續去中國旅行，記住唔好 撤僑

睇佢點樣比歐美各國無視

依家人地都唔理世衛, 照派包機接人走

你條垃圾

開乜撚啦仲
直接話中國已經控制疫情咪得囉屌你老母
都奶到出晒面㗎啦仲扮乜撚嘢姐

食屎啦,世衛,改名叫支衛啦

垃圾力架早抖啦

習仔係萬年一見既領導人,對佢充滿信心

開幾多會

繼續大讚"中國"

有咩咁緊急啊
又話控制得好好

花式奶共?

咁就變一定要唔收錢醫

諗下今日會點奶共

收到CALL要讚多次

執柒左算啦

開完打完飛機有撚用

深入學習貫徹習近平主席重要講話精神

開西咩 扮嶋晒野
有眼見都知你奶共

垃撚圾

中國疫情已受控 可回復正常生活

該來的, 總會來

中國處理得很好

呢個真，佢一定要做到支那滅亡為止

爆都封城都仲未宣佈為疫區
按03年標準一早達標啦

等睇繼續奶共，繼續讚中國做得好

傾下輪到邊個收錢

早就無理佢傻西組織黎

唔開會又點有藉口開公數吃喝玩樂呀

爆發一個月先做野，係咪新世界組織D人來

開會，又升級了，今次問支那拎幾多錢好

做咩抄我

又話習處理得好好，處理得好又何來緊急

武漢曱甴，疫症革命

再讚中國

舔共舔到雪雪聲

呼籲全世界學習中共隱瞞疫情？

誠信破產
直接落台

屌，啱啱見完習近平，斟完得到批准可以宣佈做國際衞生緊急事件？有冇人可以講下世衞係乜組織

其實宣布緊急之後會點

仲開咩撚嘢會

wfc

另外組一個新好過啦

美國準備做鳩佢啦

讚肥仔金仲好啦

宣布中國為疫區

世衛又幫唔到手，講野廢又無人理，完全唔知存在黎做乜

由最無衛生常識嘅地方做世衛秘書長

左膠比黑人上位出事啦
你估個個都奧巴馬咩
仲要奧巴馬都係垃圾

咁透明開乜撚會啊，你都睇到曬啦

世衛不如改夠做支衛

其實開會有咩用 曬氣啦

出黎再瘋狂讚美支國姐

有冇人一齊係twitter屌柒佢同埋支那狗

無計,佢非洲力架國加埋50幾個全部投佢
發達國家邊夠人多

奶共奶到好似港府咁

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

奶共你老味 食屎啦

會議內容：如何稱讚習近平

開會問中共拎多啲um口費
拎到幾多錢落袋
就決定公佈啲乜

幾點？

又打飛機

開會諗點讚支那

宣佈中國做得太好 又贏

開完會firm咗 到時香港就名正言順可以免費收大劣人

又要諗計讚中國 辛苦哂

不如等埋發叔先開啦好唔好？
垃撚圾

Rubbish

咪又係繼續奶共 屌

討論下有咩奶袋新花臣？

世衛強烈譴責西方國家作出撤僑等動作破壞全球共融 並為其在中國處於危難時期而不作出捐獻等不人道行為表示失望

未又係講中國十分努力。取得成果，而家研究疫苗成功，但病人死咗

奶呀 奶呀 奶呀

唔選佢就會發動世界各地既龍的傳人周圍吐龍痰

D國家元首諗下都驚

佢有佢開會,各國有自己做

等世衞的話七十億人都死Q曬啦

真係好野 成個TWEET 可以避曬提CHINA

佢可能無諗過做前面果件事 只諗住做後面果件事

冇野wo，世衛都係想商量下聽日要點樣歌頌習敗敗抗疫有功、英名神武姐

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

收皮啦，奶到出晒面，執左佢啦

譚伯收皮啦

世維收皮啦

收皮啦，一直關注算數啦

支那根本全國都係疫區
班支那人以為唔宣布疫區就代表沒事兒
微博成班自私撚驚宣布疫區搞到經濟仆直

鬼唔望條黑鬼中招傳染成個世衞，冚包散！

繼續大大力奶雜種屎眼
成條直腸立立令

真無唔需要報出黎，今晚咪講疫情受控

宣佈正式接受中國衛生部收購

扮乜鳩呀
咪又係句句讚中國做得好

死黑鬼

開撚完會會做啲乜嘢實際行動呀屌你老母
做實事啦屌